[[[[[[集中討論新對策區]]]]]]政府堅持唔讓步,打消耗戰

其實黎緊玩機場政府相信都唔會跪低
柒婆都表明拉到無人
再講咩民意就係on撚79
由今日開始,拉到無人之前要有新對策
再送頭就無意思

人地知大家既底線係怕失去民意呀,佢地已經同商家傾掂數
唔撚再care民意架啦,商家say yes就可以慢慢磨滅大家鬥志
唔好再講on9野得唔得?

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

推！真係要諗新對策

而家手中既牌應該得返機場

根本政府果邊無人驚

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

有冇辦法令警隊調轉槍頭？

唔好中政府伏
比佢拉完一樣可以照出來
政府話拉左成千個, 有幾多個人有上庭? 有幾多個宵禁令?
佢地玩司法恐嚇限制到的人數好少數
再者, 點執行宵禁令? 佢地夠人手monitor 每個人?

都係果句, 高調拉人, 低調放人, 白色恐怖令你以為隊友數目減少中

攝d仿真假人仔俾同志⋯⋯

何以咁肯定？

記者會開完啦
我有無講錯呀?

唔明，因為無講關於機場？

政府到今日都無驚過任何活動
唔係想打擊大家,我覺得就算搞埋機場都無咩成效

唔係啦，唔通佢走出黎講：我地好L驚啊！唔好再遊行啦咁咩。
佢開記者會係要故作鎮定，想穩定民心麻